msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2019-07-02T16:57:20.756Z\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"X-Generator: crowdin.com\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: blokada\n"
"X-Crowdin-Language: zh-TW\n"
"X-Crowdin-File: /master/blocka_app/messages.pot\n"
"Project-Id-Version: blokada\n"
"Last-Translator: Karol (kargs)\n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"Language: zh_TW\n"
"PO-Revision-Date: 2019-07-03 13:28\n"

#. [account.subscription_helptext] - Info about renewing cancelled subscriptions on info for active account
#. defaultMessage is:
#. A new subscription may be activated after the current cycle has expired.
#: build/messages/src/App.json
msgid "A new subscription may be activated after the current cycle has expired."
msgstr "目前的訂閱可能會在訂閱過期後自動續訂。"

#. [account.subscription_status_active] - Subscription status parameter next to the account.subscription string
#. defaultMessage is:
#. ACTIVE
#: build/messages/src/App.json
msgid "ACTIVE"
msgstr "啟用"

#. [account.title] - Title on info for active account
#. defaultMessage is:
#. Account ID
#: build/messages/src/App.json
msgid "Account ID"
msgstr "帳號 ID"

#. [canceled.title] - Canceled page title
#. defaultMessage is:
#. Activation cancelled
#: build/messages/src/App.json
msgid "Activation cancelled"
msgstr "已取消啟用"

#. [account.activate_error] - Shown on credit card payment option upon errors loading payment info
#. defaultMessage is:
#. An error occured, please try later.
#: build/messages/src/Checkout.json
msgid "An error occured, please try later."
msgstr "發生錯誤。請稍候再試"

#. [account.subscription_switch] - Label next to checkbox switch for selecting to activate monthly subscription or not
#. defaultMessage is:
#. Auto renew monthly
#: build/messages/src/Checkout.json
msgid "Auto renew monthly"
msgstr "每月自動續訂"

#. [account.subscription_price] - Price info above payment options
#. defaultMessage is:
#. Blokada VPN, €{price} per month
#: build/messages/src/Checkout.json
msgid "Blokada VPN, €{price} per month"
msgstr "Blokada，每月 €{price}"

#. [account.cancel_button] - Button for canceling a subscription on info for active account
#. defaultMessage is:
#. Cancel Subscription
#: build/messages/src/App.json
msgid "Cancel Subscription"
msgstr "取消訂閱"

#. [account.canceling] - Shown on Button for canceling a subscription while request is in progress
#. defaultMessage is:
#. Canceling {spinner}
#: build/messages/src/App.json
msgid "Canceling {spinner}"
msgstr "正在取消 {spinner}"

#. [account.subscription_status_deactivating] - Subscription status parameter next to the account.subscription string
#. defaultMessage is:
#. DEACTIVATING
#: build/messages/src/App.json
msgid "DEACTIVATING"
msgstr "停用"

#. [account.loading] - Shown before account info content as loaded
#. defaultMessage is:
#. Fetching account information {spinner}
#: build/messages/src/App.json
msgid "Fetching account information {spinner}"
msgstr "正在接收帳號資料 {spinner}"

#. [account.subscription_status_inactive] - Subscription status parameter next to the account.subscription string
#. defaultMessage is:
#. INACTIVE
#: build/messages/src/App.json
msgid "INACTIVE"
msgstr "不活動"

#. [account.subscription_status_loading] - Subscription status parameter next to the account.subscription string
#. defaultMessage is:
#. LOADING
#: build/messages/src/App.json
msgid "LOADING"
msgstr "載入中"

#. [account.activate_loading] - Shown on account activate button while loading payment checkout page
#. defaultMessage is:
#. Loading {spinner}
#: build/messages/src/Checkout.json
msgid "Loading {spinner}"
msgstr "載入中 {spinner}"

#. [notfound.title] - Not Found page title
#. defaultMessage is:
#. Not found
#: build/messages/src/App.json
msgid "Not found"
msgstr "未找到"

#. [account.subscription_card_header] - Title above credit card input
#. defaultMessage is:
#. Pay with card
#: build/messages/src/Checkout.json
msgid "Pay with card"
msgstr "以信用卡付款"

#. [account.activate_once] - Button for paying one time when activating an account
#. defaultMessage is:
#. Pay €{price}
#: build/messages/src/Checkout.json
msgid "Pay €{price}"
msgstr "支付 €{price}"

#. [account.activate_subscription] - Button for subscribing to monthly payment for activating an account
#. defaultMessage is:
#. Pay €{price} each month
#: build/messages/src/Checkout.json
msgid "Pay €{price} each month"
msgstr "每月支付 €{price}"

#. [account.activate_processing] - Shown on account activate button while in the process of doing a payment charge
#. defaultMessage is:
#. Processing {spinner}
#: build/messages/src/Checkout.json
msgid "Processing {spinner}"
msgstr "正在處理 {spinner}"

#. [account.error] - Generic error message when failing processing account info
#. defaultMessage is:
#. Sorry, an error occured. Please try again later.
#: build/messages/src/App.json
msgid "Sorry, an error occured. Please try again later."
msgstr "抱歉，發生了錯誤。請稍後再試。"

#. [account.subscription] - Subscription status on info for active account
#. defaultMessage is:
#. Subscription: {status}
#: build/messages/src/App.json
msgid "Subscription: {status}"
msgstr "訂閱狀態：{status}"

#. [success.title] - Success page title
#. defaultMessage is:
#. Thanks!
#: build/messages/src/App.json
msgid "Thanks!"
msgstr "謝謝！"

#. [notfound.message] - Shown when accessing missing URL
#. defaultMessage is:
#. This page could not be displayed. If you experience any problems, please contact us at hello@blokada.org.
#: build/messages/src/App.json
msgid "This page could not be displayed. If you experience any problems, please contact us at hello@blokada.org."
msgstr "無法顯示這個頁面。如果您遇到任何問題，請利用 hello@blokada.org 與我們聯絡。"

#. [account.activate_helptext] - Help text shown when about to activate an account
#. defaultMessage is:
#. Write down the account ID before activating, it can be used to restore your subscription in case of data loss.
#: build/messages/src/App.json
msgid "Write down the account ID before activating, it can be used to restore your subscription in case of data loss."
msgstr "在啟用前請先記下帳號 ID。當資料遺失時，這 ID 可以用來復原訂閱。"

#. [success.message] - Message after subscription success
#. defaultMessage is:
#. Your payment is being processed and your account will be activated shortly. If you experience any problems, please contact us at hello@blokada.org.
#: build/messages/src/App.json
msgid "Your payment is being processed and your account will be activated shortly. If you experience any problems, please contact us at hello@blokada.org."
msgstr "您的付款正在處理中,並且您的帳號將會於稍後啟用. 若您遇到了任何問題, 請利用hello@blokada.org來與我們聯繫."

#. [canceled.message] - Message after canceling the intent to create a new subscription
#. defaultMessage is:
#. Your payment was cancelled and you will not be charged. Your account is not active. If you experience any problems, please contact us at hello@blokada.org.
#: build/messages/src/App.json
msgid "Your payment was cancelled and you will not be charged. Your account is not active. If you experience any problems, please contact us at hello@blokada.org."
msgstr "您的付款已取消，我們不會向您收取任何費用。 您的帳戶未啟用。 如果您遇到任何問題，請通過hello@blokada.org與我們聯繫。"

